同大家計一條數, 如果和理非再唔升level 企出黎, 香港就一定玩撚完！

1. 前線只有30000-50000人
18 區開花每區最多果日只有幾千, 我當3000 x 18 = 54000人
前線係包括:
a) 前線: 劏, 衝, 突擊, 魔法
b) 中排: 運輸, 整魔法, 守 (有手有腳都幫到)
c) 後勤: 買物資, set場, 挖磚, 哨 (有手有腳都幫到)
而我地比人拉左5000個人無得再出。

假如和理非再唔升level 企出黎join 其中一part, 仲係屋企玩facebook, 香港就一定玩撚完！
因為對家已經不斷加人手

2. 本身30000黑警輪班, 之後武警睇返比例至少加左3000-5000
特務警100
收錢藍絲暫時 300-500 可能更多
各區黑社會暫時200-300 可能更多
解放軍暫時清rb 遲d 唔知
消防清RB

3. 星期一至五真係逼到中共港共做野
如果只係等美國, 就算我地贏都只會係慘勝
因為呢段期間, 藍絲黑社會一定要無差別攻擊學生, 擄走後生女, 而無任何後果
人越少就越危險

4. 和理非要做既就係塞滿人手, 區區好似10月4日蒙面法咁至少有5000人up
叫得你出就一定要出, 自己區又好, 出外區又好, 令到藍黑無得做野, 保護學生
你要知道藍絲都係收錢, 自私, 老, 無團結性, 佢地頂唔到好耐,
休班警通常都只係3-5個, 你人多佢地唔敢做野, 驚比人私了,
大家要有心理準備ready, 每日帶多件衫+口罩,
一齊撐到贏果日為止!

唔該咁多位, 我都係返工人士

你唔係想見到d 學生全部被殺, 女仔全部被姦
你先後悔原來你可以做得更多?

唔好正評ONLY, 幫手推

行動PO 黎架

點先叫到佢地出黎
呢個問題諗左好多個月
身邊都仲有好多人覺得唔理就無事

出黎做後勤lo

企企下佢就發現自己原來可以做得更多

要破窗效應, 出左第一次先

推

叫和理非幫帶下物資出來

你還有很多留學生未計，叫他們回來幫手，國際化麻

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

其實肯買桶白電油出黎放低即走, 已經進化左一大步

如果咁都唔做都唔好叫自己係黃絲

幫推

你都帶左個問題出黎
我地不斷少人
佢地不斷多人

我地做嘅野唔會令佢地少左人，而且佢地仲額外再加人上去
但佢地做嘅野係不斷令我地少人，我地只係喺個大pool裡面搵人填窿

如果用人手呢個角度
只要我地無法令佢地減少人數
後面嘅事我諗你都諗到?

上面#1咪講左, 藍絲同黑社會, 唔會日日出黎
佢地頂唔到好耐
我當佢地出1星期好未?

咁我地要呢1星期加一倍人, 去頂住呢班仆街

幫襯黃店根本唔係咩功蹟黎
因為前線完場之後一樣係會幫襯黃店
唔通會幫襯藍店咩

唔好誤會

我地人多目的「唔係要打」
而係要「撐一段時間」
因為keep 住咁個政府同社會運作唔到, 就夠, 撐到個政府跪底

推呀 唔好sad!!!

做哨已經好有用

Push

所以要有文宣
出黎食完黃店咪係街行下先、幫助消化

我當佢淆底,
1人買2把遮放底之後走, 起碼在場都多幾千把遮la

呢個時勢出都唔出真係同前線割左席

pish

咁即係我地呢邊拎啲人出黎消耗住先
拖住個時間
而對方無損兵折將?

佢地唔會日日出黎
同唔可以再日日出黎
又有啲分別喎
佢地個基數無少到

當真係我地出住多啲人拖長左個時間
我地個照而家個玩法，依然幾千幾百人咁損失
基數仍然越來越少

唔知你明唔明我講咩了....

推啊

tui

反而你明唔明

我地條數最大係200萬, ok我當有一半係老弱小朋友,
正常15-55歲有100萬好未?
但出面得50000人, 即係得5%

而人少, 就會比人圍, 因為藍黑唔驚你
相反人多, 我地唔需要打柒佢地,
淨係人數佢地都唔敢過黎

而且人多物資多, 學生先最安全

和理非濫竽充數吓都好
起碼拉咗都唔會扣勇武派人數

push

其實係

同埋如果政府真係讓步, 佢地會玩分化, 第一批唔控告既一定係和理非(例如非法集結, 蒙面法etc.)
佢地根本無野好驚

如果咁都驚真係唔好share fb 講到自己好有心, 你唔配!

值得參考

要打遊擊戰，不要打陣地戰-顏純鈎

「佔路不要久，堵一點車，秩序已大亂，堵死一個路口十天，不如在十個地點堵一小時；縱火不必燒屋，門口一堆小火，消防已經要出動，燒掉一間屋，不如在十個地方點一堆小火；攪事不在事之大小，在事之多少，大事不難處理，事多才是麻煩。
....
最大的麻煩反而是混進來的假勇武者，他們會做最惡毒的事，讓勇武者孭鑊，真假難辨，鑊鑊失人心。因此筆者建議連登出一個公告，將勇武者的底線列清楚，凡超越底線者，均為假勇武者所為，勇武者不負責，也減少對整體運動的傷害。
...
和理非原本標榜合法，現在中環寫字樓精英已經快閃佔路了，也等於說，和理非進一步向勇武者靠攏。事實證明，和理非的快閃佔路是有效的，一是出來的人很多，二是短時間內癱瘓了中環的交通，三是警察也沒辦法，四是地處要害，震動世界。午餐時間佔一兩個小時，佔完即散，交通恢復，影響有限，但每天如此，不可謂小事，政府也不得不想辦法，辦法在哪裡，林鄭自去頭痛。」

人地藍絲就算收錢又好, 真心愛國都好
50-70歲都走出黎

你班有手有腳身體正常既黃絲幾時先醒?

甴近平

叫和理非出黎唔係陣地定遊擊問題,

而係每日都ready去保護學生

好似上水咁, 如果和理非一早ready, 果20個黑社會根本唔敢捉走個女仔

散水撚都要進化,

佢地係c) 後勤, 但要勇敢少少, 得10隻狗/1架車真係唔洗走

推呀，當飯復運動又好，晨運都好，和理非要挺身而出

ISIS 都唔使5萬人做大事，911劫4架飛機隊冧老美唔使100人。唔係叫你轉行做恐怖分子，我地已有受薪嘅恐佈份子啦，只係話特擊小組做嘢更有效力同散水成功率大

每區3000? 總共3000就有

唔好呃自己啦，前線一早比和理非割左，你問下身邊啲和理非朋友敢唔敢企出黎傳物資? 「不了。 但我支持」因為呢班仆街驚比人拉，返工叫佢戴口罩都唔敢，只係識得扮支持，你捐錢都冇撚用啦，出面都冇人。

做嘢針對淋病，唔係針對社會，淋病日日食花生一世唔會跪低

叫左先
事實我見到其實多左成年人出嚟，但仲係唔夠

50k勇武？
打多左個0？

個據點都比人玩爛晒，仲可以點？

仲應唔應該留守大學
一個不斷被攻打既戰略點
每次敵軍一殺到都死晒火咁救趙或者要人
如果真係圍捕仲有機會一鋪清晒d 前線
留守係一個好大嘅賭注

八大校長都吹777做野啦
我地癱瘓政府，商家佬知我地唔會識，但777係有壓力，佢都讓過撤回過

睇返#1
有三類前線
勇的確只有好少

你自己唔BE WATER唔好踩和理非，和理非做好多勇武唔會做嘅嘢，各司其職，相輔相成

11月18日 黎明行動

200萬+1叫佢地罷工都唔撚7罷，黃阿頭仲屌仔o 靚唔返工

有冇諗過係佢地根本唔太接受黎明行動方式？

各區玩人鏈上幾千人，各區夜晚開花已經比盡一千，朝早開花比盡二三百都唔知有冇。

與其鬧人唔升級，不如調整一下黎明行動策略，整幾日朝早玩人鏈又得唔得？

唔止，而家掉轉仲益左仆街冚家剷黑警有畫面

已獲不反對通知書

淨係要學生同班小朋友出黎擋子彈
班大人可以做得更多
勇敢啲 行多步好冇啊
求下香港人

身邊朋友都口講支持 但係咩都冇做過
文宣都唔做 連直播都唔會關心 叫佢地一齊出黎就話送頭不了

其實得罷工同開花兩條路

唔肯罷工咪開花

你有咩新建議？等十年坐哂監先升級？

上個禮拜罷+被罷人次我諗一早過二百萬。

落街做街坊

和理非都可以做多啲
例如文宣依然唔夠多
宣傳活動嘅文宣唔少啲
仲要大量宣傳政府無能、黑警違法嘅文宣
同埋杯葛奶共賣港公司、人士嘅文宣，確立黃色經濟圏

例如呢。又係度呃自己，和理非哩場運動最大既功用只係 不割蓆。

唔少得*

無撚有錯，講好既不割蓆，返到阻車門1都可以冇人幫。

邊個唔敢傳物資呀 你自己睇下各大學保衛戰幾多和理非買物資幫拖

仲有好多人返工唔戴口罩唔係唔敢，係大部人覺得無需要咁做

都搞左五個幾月啦，依然無野威脅到政府 與其諗點贏 不如做好準備香港會變到同新疆一樣

咪講左，加入番少量和理非行動。

咁個個捐錢得啦 有咩人係真係無負擔

依家呢個現象好奇怪，和理非成日話唔割勇武前線，講到自己好大愛包容，依家係前線唔割你地啊，將來香港獨立 / 達成五大訴求，和理非真係咪撚以為係自己愛與和平達成。

問親個個出唔出去做下哨，大家都推推推，知道即將會喺嗰個位開花仲要避之則吉，大佬啊，其實戰場上多你一個哨 / 物資兵都多好多，和理非肯買罐白電油 / 玻璃樽 / 毛巾 / 長遮帶過嚟已經差好遠。

食黃店只係畀和理非買贖罪券放上 ig 打卡，學樓主咁講，唔通勇武除低面罩後會去食美心咩？和理非請好好升級，如果唔係將來手動轉嘅係勇武割你地，唔係你地唔割勇武啊。

繼續做eg 二噁英，曾鈺成提出特赦，獨委會，美人權法，查被自殺案，老解執磚，渾入警隊等等，d嘢多到做唔切，件件核彈，爆到你就贏

我就真係未見過前線係成年人多

其實又和勇互屌做咩姐？

街巧落樓了解下啦

推唔郁

推！！

真心問，邊度有得賣？

邊個唔敢，你咪一個例子，問下自己。
唔敢戴口罩仲可以講到唔係唔敢。

美國人權法係勇武幫推嘅咩？係咁我地唔洗上Twitter 同成日上we change做嘢喇，睇電視食花生oK

算啦。講咁耐都係屌和理唔進化。屌完就識進化咩。
得閒出多d文宣屌下真正敵人仲好。

講事實唔係互屌，和理非冇資格屌勇武，前線。得把口。你睇下買口罩既post,你口中既和理非連買都唔敢，問比人搜到會唔會比人拉，前線戴撚埋都未驚。

睇電視食花生唔係一向做緊? 你敢唔敢出黎呀

推。

721

係 但呢班人唔會出

啱啊 好嬲撚肯出黎未

無得等美國架，就算法過都唔等如會執行
一定係持久戰，唔好諗住短期可以解決
你睇D P 牌風向3毛就知
佢地同習大一樣有 deadline
好想你班友短期內博到盡

其實好多和理非都進化左

罷工，有幾多人真係會肯罷，個個都話，我支持，但有負擔，一定要返工，手停口停。老闆唔比，公司炒人。

進化左做 接受武力可以升級，其他野冇變過，都係個句，我支持，但唔好阻我返工

Tui

又勸人做勇武
樓主鼓吹後生做犯法嘢你自己又唔做？

18區和你lunch 有冇得搞

勇武過去已經升左幾級
要齊上齊落
和理非行動最少要升一級

真心問，邊度有得賣白電油？

哩啲咪你地口中既典型 和理非 囉

出過啦，唔係㸃嚟咁多集會你估流！咁你有冇上Twitter,去眾籌做統計或星火，做文宣share出去，寫英文做國際戰線呀？你要我地文武雙全咁你呢？

揾佢wechat id
jillyouknowwho

建議每星期五新增「和你返屋企」
原理同和你返工一樣

我地應該死左2千幾手足！

唔敢咁又點？最重要係耐心解釋清楚法律風險，同埋買危險品點避狗，幫手釋除疑慮好過鬧啦我覺得。

勇武升到轉職左幾十次，和理非都未升到1lv, 唔係未升到，係唔肯出城打怪升lv.

出來行

up

一至五
黎明行動

係講緊和理非根本今都唔敢，只係敢 不割蓆， 因為佢冇風險

吓 我以為b同c 都有做先可以叫自己和理非
不鼓勵犯法

問題係冇用

咁你有冇諗過個政府會同你撐到底？
由一開始我哋唔決定打，已經好錯
5個月，我諗佢而家至少拉咗五千人以上
呢一班人我覺得佢哋有心理壓力都唔會再出嚟
真正前線基本上無曬
我見唔返有人冲上去打犬，只係守城
而對方拉人唔洗多，每次100已經夠
我當你撐到美國過左法案，但實際作用？
班仆街根本未驚過，TG都繼續放

其實晨咁撚早已經割撚咗班和理非
屌佢老母繼續日日嗌口號畫公仔 然後夜晚夠鐘返屋企
叫佢上前啲都不了 又話驚一陣走唔到
全部繼續返屋企瞓啦屌佢地老母

其實區內開花好明顯感受到前線愈黎愈少人
可能大家覺得會比起以往更做到野，真係燒到狗屋個啲
但係其實人手比以前少好多，前線每位手足真係一個人做兩人份既工作量，承受既風險比起8月重好多

所以希望有更多人慢慢進化啦前線等唔到太耐

星期一繼續黎明行動
黎明來到 要光復這香港

和理非to do list:
不割蓆
不上前線
做事要0風險
不戴口罩
呼籲其他人罷工但自己不罷工
不被影響上下班

而家唔係話人敢唔敢嘅時候，係點樣幫佢地變得「敢」。
我覺得某程度上佢地搵唔到參與點。
八五人多，至少人地罷工有n區集會，而家，罷左都搵唔到參與點。

原來我係中排
我以為呢D係和理非既基本工作😂

721 85 811 831 101 1111

推 曱近平

如果又回歸遊行冇用呢個問題，我覺得都冇咩討論空間。我從來唔覺得有任何一種抗爭方式係冇用。

P牌仔推 其實可以轉下位 邊一邊冇人就去補啦

睇reply都知邊啲有出過黎邊啲冇，和理非個啲真係表面支持，一影響到自己就背後屌7人搞到佢麻煩

推喔

認同 推

我覺得你既睇法同我有啲唔同，問下自己，和理非到底係
1) 真係會主動罷工，定係
2)好希望勇武搞到佢地可以被罷工

和理非自身利益大過一切

起底又起戇鳩分化撚

全民抗氧化 抵抗二噁英

小弟乃健康撚 有營養＋化學底
如果用幅射比喻二噁英嘅毒性＋入侵性
而且係高致癌物
可以推斷佢係一種強力氧化物 自由基
人體比自由基氧化嚴重其中一個結果係致癌

因此用
幅射預防碘-131可以靠食碘片抗131幅射粒子入侵
二噁英可以靠大家全世界食抗氧化物：
各大營養產品 入面包含不同種類嘅維他命 薑黃 大蒜素 Q10 均係有效嘅抗氧化物‼️

全民健康撚 一齊食有信譽嘅健康產品

唔明可以問我 教大家

My TG

My 健康Channel

My 健康討論區

冇錯。

推 和理非話做乜都唔割

香港嗰班和理非如果有甘地一半使撚拖到今日
場革命一早完撚咗啦 屌佢地老母 日日整係嗌口號唱歌

唔覺得有任何一種抗爭方式係冇用 ？ 我真係睇你思路睇到打左個凸，絕食抗議有冇用？不如搞個全港絕食。

推唔到
（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

係啦係啦
唔該你認清事實啦一屋喺到話分化
而家指責哋錯處又話搞分化

其實我同意
但係好多和理非都唔夠膽出
因為遍地開花俾人感覺就係衝衝子既舞台
之前可以聚到人係因為商場唱歌活動
唔同地盤都有和理非活動俾人參與
例如沙田果陣咁
咁和理非出左黎 自然可以掩護到勇武
但係依家有搞和理非活動
就有一班人跳出黎話
今時今日你覺得唱歌仲有用咩
仲可以靠唱吓歌拉人鏈就贏啦咩
但係你要俾地方和理非一家大細參與呀

我地邊度民意上就多人
真正會做野既人2%都唔知有冇
6月去完兩次遊行就當自己做夠野 日日睇住前線勇武自己係度打飛機

所以實際上 我地根本唔多人

香港和理非係絕對稀有物種，我親歷其境，有前線比藍絲捉撚左，全部人圍觀冇人幫手，走甩左之後呢班圍觀既人先話，香港人加油，支持。 哇，屌你老母，真係和理非。

話人分化個啲先係分化撚

五金

幫你推

戴口罩無後果 點解你覺得人地係唔敢
與其屌人唔戴口罩 不如承認無人響應果個全民口罩日

「不割席」唔係講每一個同路人都要支持同響應每一個行動，只係強調每個同路人都係同一個體 要承擔每個行動帶黎既影響

你覺得每日戴口罩係應該做就繼續 無人會阻你，但責罵人地唔同你做同一樣野係無意思。 要記住無大台既社運，無人有資格要求人地做任何野

一齊承擔係你幻想出黎，你係咪和理非？ 有冇興趣去自首非法集結，一齊去承擔下

推 黎明行動要繼續

喂咁夠有好多移咗民
係咪一齊返嚟吸二噁英？

和理非係要在制度上去改變， 勇武係回應政府不理不睬和理的要求

我覺得，要癱瘓左香港、有失業潮，先再講全民皆兵

你有冇幫手守啊？

Thanks
五金賣嗰啲係有幾大size？

JM9
係咪一齊去先 唔好叫人去 自己唔去

大起上嚟一桶差唔多30kg都有，細嘅話細過維他水

笑左，真正在場既人根本唔會有時間睇連登，返到去一上連登見到個個都話唔好走要死守，咁你又唔夠膽過黎又要指手畫腳

部分連登和理非仲話要搞大遊行 無不反就唔出妮

缺乏咗有不反對通知書嘅遊行

key point, 無不反對係犯法。和理非唔會出去。但我支持各位。

3-5萬點計出黎

似樣 post

淺黃話捐咗錢
各自爬山
唔罷工 唔出嚟
有手有腳驚危險
被人屌就話"你割席"
點拆好？

Thanks

推你！大家要堅持！

係話你「分化」呀，跟住又話人人可負出程度唔同，係咪想步日本社運後塵

大佬 解放軍都出咗嚟啦
仲玩人鍊

和理非負責塞鐵
勇武塞路面

幫手推

全部大道理
經過左膠把口就會扭曲哂

連和理非都覺得被要脅， 被騎劫左個運動， 被迫盲撐的感受呀！

握

和理非係負責返工，想盡辦法被遲到被罷工
勇武係負責比人告，負責坐監

和理非: 好我地捐錢比佢打官司，咁坐完監出黎點？

記得有次休息開連登
屌你老母現場士氣高漲
然後有個po叫我嗰區退 仲要幾百個正皮
我嗰吓以為自己平空時空呀屌佢地老母 成班軍師睇直播做指揮官

從此只mom tg 都on撚9

岩，一人買一把遮都好，前線成日唔夠

和理非適合留係屋企上網發表自己意見，叫你守邊守邊，攻邊度，然後第日起身返工，放工間唔中睇下直播。

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

(下星期區選，點解無區選post上熱門)區選係抗爭運動的民意公投，唔該聚焦這一刻最重要的區選
今次，區選好重要，係抗爭運動的民意公投。
政府好明顯改變左策略，我地都一定要盡快改變策略先得。

目測有啲有出黎，但未夠
我地要文宣多d

連登平行時空大台成班只係貪生怕死，想佔便宜既「和理非」

而家根本大把和理 都唔完全贊成咁激進嘅抗爭行為
文宣趕不上進化

而家你仲要同佢講: 你唔攞電油出嚟，唔好叫自己做黃絲

藍線就人棄我取，不停收納中游分子、淺黃
呢邊就不斷迫人支持，有正面定反面效果，你可以自己諗

人無公關就真係食屎
呢啲迫人取態嘅說話，建議講少啲

和理非係扮街坊都唔會
屋企睇live Facebook share

612

至少買中桶
大約整到20個火魔法以上

咪玩啦，買都唔敢啦仲講拎去前線。

每人最少自備兩支聖水係屋企廁所，有咩黑/恐咁啱係你樓下集結，就上天台請佢地飲

和理非可以塞鐵

和理非咪塞入邊，留返個位比勇武塞出面，一有人屌7手足，成架車冇人敢出聲，唔係第一次，係次次都係咁，醒下啦！

推 所有人都要做野

諗多左 我自己都有去塞鐵
塞鐵9成9都係後生仔(學生）
我已經差唔多係最老果個

目測好少
睇住前線比廢老打都唔幫手

推，其實朝朝塞鐵塞到好似6.9 6.16 遊行咁架架鐵都係同路人已經夠做啦 日日淨係fb repost就當自己幫左手真係唔知咩心態黎

喺屋企玩Facebook嗰啲叫港豬

根本就未必個個有年紀都會認同被三罷
自然少人啦

前線比人屌佢塞門，成車都冇人敢出聲

出嚟啊，並肩作戰

不停開花，被捕手足先會減少

真，人多唔落車已經得
根本唔洗做乜

721831101111

你唔覺得係你問題 事實係另一回事
由始至終和平抗爭最多只係增加士氣 共產黨理你條毛

中大做據點即係想全部人慢性中毒死、
唔好再拎黎打飛機了

Gg hi n hi in

照你咁講 不如佔領中環 揸人春袋 完美據點

Exactly
而家好多淺黃都頂唔順呢幾日被罷

你可以話: 港豬！港奴！
好啦！嬲完啦
但佢地唔會因爲你嬲，而支持個活動

事實係真係好多淺黃都跟唔上，文宣工作未夠
而家仲要夾佢地出嚟，叫佢行多步，真係唔係咁易

有幾個post 都話: 而家係勇武唔同和理割呀，你呢啲和理有咩資格唔行多步
但其實個關系係相輔相成
係呢到屌下唔緊要
出到去，大家公關做好少少，就會令自己多一個支持者

我都只係和理非 眼見身邊好多人除左頭兩次遊行之後就無再出過黎 呢個星期一個人搭左左三朝鐵 但眼見車廂真係大部分係中年老年同返工人士 除左陪佢地迫都唔知可以做啲咩 如果真係同路人但要返工 搭鐵個陣起碼戴返個口罩等做野手足知道人數上黃係佔優啦 但一卡車除左我基本得2-3人有戴

8964一樣三罷
如果咁都唔得，佢地根本唔係講良知

真係就算唔出嚟，咪幫手俾錢買物資俾我哋運囉
唔好再坐享其成

你不如諗下有幾多和理非願意企出去俾人拉先啦

好多鬼，講明唔割席，仲走出黎話要同和理非割，我認同樓主所講，但真香港人唔會屌鳩任何人，無和理非物資，前線邊有得玩落去

但目測未夠
我睇得幾%和理非有落場比物資

和理非一齊出來啦

成撚日話back up我地
叫佢上又唔上 已經唔係叫佢上最前 又唔撚使佢地做嘢 企前少少都不了
咁Back乜撚嘢up啫
我哋就要冒住坐十碌八碌嘅風險
一個唔好彩捉到 佢搵咩back up我地 ？錢呀？

甴近平

警甴

唔係話一百萬罷工就贏咩

真心 如果朝朝都好似蒙面法果晚咁多人
我哋朝早做嘢都爽手好多 少好撚多顧慮
見到狗車都唔洗急急腳走

但就係好撚少人 去撚曬邊呀？？

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

做到盡做
差1-2個真係差好遠

和理非一定要有一場和平遊行
就算被射TG 像膠彈都要繼續既遊行
先可以抵抗依家班政府, 自私撚同埋老解既民意戰

推啊有冇不反已經唔重要
唔好怯

遊行散水散得好快..上次1102

而且單區好易比人圍

我覺得200萬人分18區仲好
我減一半100萬人 / 18區 = 每區55000人
已經好撚多

和理非

最起碼都痴下牆 而家真係少左好多文宣

幫推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野 屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

有時好嬲,
塞鐵又係學生, 勇武又係學生, 後勤果係學生, 文宣又係學生

唔係話無成年人, 但比例都仲係好撚少, 10%都唔知有無

其實開花企中後排幫手無乜危險
但少少風險都唔敢冒......

前線有3-5萬？
你幾多日無出黎？
3-5000已經好欣慰

你睇左#1未?

我定義前線有三類
係比和理非可以join第二三類
勇武係第一類當然知係少人

前線係包括:
a) 最前線: 劏, 衝, 突擊, 魔法
b) 中排: 運輸, 整魔法, 守 (有手有腳都幫到)
c) 後勤: 買物資, set場, 挖磚, 哨 (有手有腳都幫到)

前線3慢人？ 樓主吹定咩

發左咁多次都唔見有3慢，3千就差不多

你睇左#1未?

就係想講呢樣野，
大撚把中年黃絲得把口屌，做Freerider，

有時d 師奶街坊仲勇過d 成年男人

推！

和理非：
貼連儂：俾人斬
遊行：俾人拉
商場唱歌：防暴而家可以入
有手足被殺：Post好撚嬲
罷工：無用，手足加油，好想被罷
中大被攻：直播，有咩可以做？送物資，有狗查車喎⋯⋯

好多和理非都十萬個原因點點點

係中環和你Lunch先覺得佢地肯行多少少
中大送物資極多人，同幫手煮飯

和理非真係要諗諗自己做緊乜，有乜野可以做多啲
唔好成日話唔知可以做啲乜
用下個腦

我比佢地最低要求係:

買物資落場比手足
之後企後面睇下有咩幫手
佢要早散水就散

到依家都未有一次真18 區遊行
講緊同一日

85 算係有五區, 果次好似有d 區有不反

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

出黎啊唔好懶啦

出嚟啦

pusg

Push 要提防人數不足

走啦p牌狗 勇武都有上twitter推囉

人數夠d 狗就唔會衝, 佢見一大堆黑衫唔會知邊個係和理非
而且速龍攻力唔強, 3打1一定夠打
防暴就有勇武頂住

適當分配好重要

我識啲勇武都文武雙全 做乜鳩

走啦老餅，唔係運動p仔坐正晒啦

公道d 講

人權法既和理非「只有」黃之鋒等人推
一般和理非根本無做過野 (like twitter 都唔多lo真心, 仲少過ming仔d 嬲嬲)
反而勇武不斷死傷, 令hk更快make noise推人權法

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

你識講⋯啲吖嗎，即係唔係全部

721831

而且遊行去美領果日, 只有around 10萬人..
200萬人得10萬人知美國重要?? 其實果陣好多和理非根本唔知乜黎
係眾議院過左佢地先後知後覺打J
所以和理非大部份都無幫過人權法...只有黃之鋒等人做野多

和理非好似除左和你lunch之外落唔到場係一個問題

和你lunch其實已經進化左好多
我希望佢地keep到去開花

因為中後期做既, 有手有腳都得, 再加士氣, 令狗/藍絲唔敢攻

中後*排

如果每次運動連登仔唔係坐係屋企做軍師都多幾萬人啦
live直播指揮 瘋狂推呀推呀
Poly俾人打又係好嬲好嬲
瘋狂投票守唔守Poly呀

18區開花屯門邊有50000人啊，最勁個日10月1日國慶我嗰區屯門計埋和理非先得5000人左右，今個星期夜晚開花包埋街坊下降至2/300人左右，早上塞mtr,輕鐵先叫有500人左右，全港仲係企出泥做野的有只有2/3萬人左右，要响現場睇先知。

好多港豬仲睇劇打機

講真區選輸既話

勇武唔值得為香港抗爭

做哨勇氣 時間都唔願付出已經最低風險

起屋企個鏡望下都唔做

有西資格話黃咩 淺黃都唔柒係呀

好啦捐多次

唔係 民意係我地果邊
只係大部分人唔會行動 只係睇人行動

我難以認同和理非已經進化好多

係連登老屈勇武失控(事實上根本冇) 極速6000幾正皮

係連登叫和理非做多小小野
拉 分化撚 五毛

Agger

打完飛機未
咩民意係我地個邊
依家做法係迫緊中立港豬出聲
睇人行動就唔會成個星期愈出愈少啦
可唔可以認真事實

錯哂方向
呢班淺黃太難服侍 而且就算佢地支持
佢地永遠都只係得個支持 佢地永遠係零行動

我地要做既鞏固深黃 而唔係為左服待淺黃而搞到真正做野既手足灰機

唔好淨係鋪挨豬打卡，講完

所以我覺得蕭生無錯 睇區選end game 死都唔做野即係唔介意中共統治

區選都輸 後生果班可以唔再出來 因為真係少數

記住立法會總票係贏

推推推 快d幫手

首先你要明白咩叫民意

民意唔等於行動力
有一班人係會用把口支持你但永遠交哂所有野俾少數後生仔做 呢班人就係我地既民意

事實就係真正行動既只有極少數 而如果呢班人被人拉哂
我地就會輸

解決方法？
冇

佢地要進化一早已經進化左
俾多20年佢地都只係Facebook抗爭

其實唔好諗到咁理想啦
宜家 開花就係唔係各區有咁多人出
前線係前排頂嘅唔多過20人
宜家講緊會打狗嘅都唔會企前排嫁啦.....策略唔同左

多謝你巴打

我講緊最多人果日姐
即係救中大果日同蒙面法果日
勇武係唔多, 但後面都要人多, 我CALL 既係和理非, 佢地唔會一下跳做勇武,

但如果幫手整魔法/物資/士氣/人數比勇武, 就好打好多

係 有時見d和理非超靚位

哨都唔願做

口交式抗爭

錢更加唔會捐

假到仆街

有學歷果d義補又話無錢收

返工照幫手神獸, 屌佢地老母

推 和理非

就算唔敢神獸, 都要拉走d 藍絲, 大喝下, 等佢地唔敢打女仔

勇氣係要培養

和理非出黎做下後勤囉
買下物資都得

我已經鬧到好灰 但都係推 唉

中環OL 應該鼓舞左大家d 架la

大家要煲大佢!!!

今次政府呢招好高唉

高乜呀

有佢資源加武器, 唔用腦都知點搞la

果班唔識講 最鐘意返工 遲少少驚

快閃西裝look 走唔到

我寧願佢地課下金

冇準備超危險 哨兵都無

曱近平

免刑責既話我一打十啦
高咩鬼

其實個重點係大家都仲係驚拎野出黎會俾人𢭃
士巴拿，火魔材料，鎚個啲都唔敢拎
之前叫整漆彈又唔行動
開會又唔過嚟聽做乜………………

中環哨乜撚野兵

和理非唔好再睇live!!!!!

泛民肯號召三罷未

中環一樣有便衣一樣要知邊到來緊

唔好再被罷工啦 一齊行出黎啦 和理非呢個星期抖夠啦

今晚去集會，而家去旺角

開花自己區咁近都唔帶......